突發 大劉被判囚5年3個月

華人置業前主席劉鑾雄及本港商人羅傑承，因涉嫌以2,000萬元賄賂歐文龍，以獲取澳門樓盤「御海‧南灣」5幅土地批給的案件，繼澳門終審法院早前駁回劉鑾雄的上訴後，終審法院周五再裁定劉鑾雄提出的統一司法見解無效，爭辯理由不成立，意味着劉鑾雄須監禁5年3個月的判決，基本上已是塵埃落定。

華人置業前主席劉鑾雄及本港商人羅傑承，因涉嫌以2,000萬元賄賂歐文龍，以獲取澳門樓盤「御海‧南灣」5幅土地批給，早前被澳門初級法院判行賄及洗黑錢罪成，各判囚5年3個月。2人其後向澳門中級法院提出上訴被駁回。終審法院早前再駁回劉鑾雄提出統一司法見解的「非常上訴」。

劉鑾雄周五如常到灣仔午膳，用膳後離開時，只一直「頭耷耷」，未有回應任何提問。

通緝犯教廢青做人

唔講啦．．．費事嘈呀．．．

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去賄賂其他人囉，
鍾意去同埋其他人洗黑錢囉！

<-好似呢個icon

想問點解澳門同香港無引渡條約？
如果係咁是否證明香港實施操作上係國家

只會過黎直接拉9你, 唔駛引渡

希望香港同澳門快啲有引渡協議
隔山打牛

到時大劉咪走佬囉

佢唔去澳門就無事？

駛乜引渡 只要中共想
大劉就會良心發現 用自己方式去澳門忍罪服刑

成年前既新聞叫突發？？？？？？？

係

香港會唔會移交囚犯

係啦係啦 成撚日拎呢d黎打飛機都唔知做乜鳩

係澳門同地球都無司法引渡。香港/澳門本身都係類主權國﹙自己睇陳雲解釋﹚

下！仲教香港年輕人點做人？

食屎啦幫佢含Ｄ連登仔

心術不正玩賂賄
仲要大放厥詞屌廢青

究竟廢青窮人卑劣啲
定係有錢既通緝犯卑賤啲呢?

大家點睇

佢都係二世祖，仲要借外母錢
人無恥則無敵

但香港同美國係咪有？

支持法治
歡迎澳門來港執法
捉拿十惡不赦的通緝犯

咁犯左法走佬去澳門咪得😱

香港人過大海作奸犯科完及時返香港唔再踏入澳門就無事？

純學術討論

同問
佢去其他國家又會唔會比人引渡返澳門服刑？

澳門同中國有
澳門同葡萄牙/東帝汶都有

首先你要係澳門人先得，你係香港人轉頭就驅逐你出境啦！

香港遲遲不立法。

可能等一個喺香港犯十惡不赦嘅澳門人，走返過澳門，先捨得立法！

羅傑承認性侵犯男童

丫你老母

香港身分證入境澳門得180日免簽證
過咗咪犯澳門嘅非法逗留囉

所以，結論係：香港人喺澳門/澳門人喺香港都可以無法無天，只要案發後唔好咁快俾人發現，順利過關返屋企就係「真。完美犯罪」

做乜撚嘢姐你新會員

唔覺唔覺，下年羅生就可以高調返，飛馬

做咩啫你

扮老鬼，又唔屌5p仔

屌5p仔囉，唔識字

唉... 依家 D 年輕人 , 唔識貪污 , 唔識玩財技去呃鳩散戶錢 , 唔識賺盡港人既錢去玩女人

你地年輕人 唔係貼地 係離地

如果打風搭飛機 咁啱降落唔到要備降澳門係咪都無事

on9

嘩！唔怪得咁貼地啦，咁賺錢法，又真係幾貼地喎，你地班廢青要合法逐蚊逐蚊搵，太大道德包袱太離地啦

好少,因為太近,會去台灣降

Ps:想睇佢坐洗頭艇

之前好似話港澳傾緊引渡協議，並且有得追溯

之後要走去英國

廢青唔準去旅行唔準打乒乓波
成世人只準食、訓、屙、供樓